# novel

- title: 勇者は犯されたい
- title_zh: 想被侵犯的勇者
- author: シースルー
- source: http://novel18.syosetu.com/n7623br/
- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/613pf755ZxL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-02-22T23:24:00+08:00
- status: 完結済

## series

- name: 勇者は犯されたい

## preface


```
主角玩HG的时候因为游戏的超拟真界面去了异世界变成了妹纸，但主角还以为这是游戏，没有认识现实；

因为这是主角第N轮玩游戏，加上游戏的继承系统，主角已经达到最高等级，即是世界最强的，因为是HGAME，所以主角说想看H场景，本来是其他人被x的，但主角代替了她们自动往坑里跳，喜闻乐见的各种东西就此出来了 

強くてニューゲームを選んだら、ゲームの中に居た。エロRPGをクリアした後、いつものように強くてニューゲームを選択したら、直前に選んだオプションが悪かったのか、気が付けばそこはゲームの中だった。エロゲーが？ 現実になった？ しかも、女性主人公を選んだおかげで身体は女性。これは、色々試してみるしかない。カンストしたレベルと、コンプリートした魔法とアイテムを持っているにも関わらず、わざと押し倒されちゃう。そんな性欲まみれの周回プレイが始まった。
※「残酷な描写あり」タグを追加しましたが、保険です。あまり酷い描写はない予定です。
※「ボーイズラブ」タグを追加しましたが、保険です。男性同士の絡みはありません。男性とTS娘の絡みはあります。「ラブ」の描写はありません。
```

## tags

- node-novel
- TS
- novel18
- syosetu
- ゲーム
- ファンタジー
- ボーイズラブ
- 女×TS娘(稀に)
- 性転換
- 残酷な描写あり
- 男×TS娘
- 異世界転移
- 異種姦

# contribute

- 一團和氣
- 聯盟冠軍
- 十賭九輸
- 

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id: 437580
- novel_id: n7623br

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou18.nar.jp/search.php?text=n7623br&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- http://lscj.ys168.com/
- https://tieba.baidu.com/p/4254108193?red_tag=0127070180
- 


